狗打人點防？

啲狗已經完全瘋狗症末期見人就打真係好難拆, 既然呀爺咁要面班藍絲又成日用唔 唔愛國做藉口鬧示威者,下次上前線嘅拎住支國旗擋喺响啲狗面前,佢哋一落手就屈佢哋侮辱國旗黎個轉守為攻有冇得諗？